TODO:

- Zzwie bugs: man kann nicht mehr als zwei Elemente aus der Verkette Liste, und Balanzien ubershcriebt die Shiffe...

Genau gesagt:
Loeschen aus der Liste Funktioniert nicht -genau bedeutet dass man kann nich mehr als einen Element auf einer mal loeschen.
Aber jetzt soll ich einfach der Baum neu bauen. Zu wenig Zeit um das alles zu korrigieren.
Aus der Verkette liste das Baum aufbauen.

Kleingkeiten:
bei Shiff aufliosting fuer die Shciffe, die zum loeschin markiert sind, ist eine Meldung "keine Shiff zum Ausdrucken" vorhanden...


Ausserdem:
Balanzierundg der Baum kann man auch machen wenn man der Baum sortiert ausgibt, unt mit einer Counter zahlt man die Anzahl der elementen. Dann baut man der Baume erst mit der Mittel Element -das ist dann der Wuerzel der Baum. Dann nimmt man der linke Teil der sortiertet liste, und als der zweite Elemnt der Baum nimm man mitteller Element aus diese Tel der Liste. Dann nimtt man der rechten Teil des Baumes und nimmt der mittlere elment davon und man fuegt es in der Baum ein...
Bei createShip jetzt wird nac keinen Koordinaten gefragt. Ist auskommentiert.



Meine such Funktion hat nicht funktierent und ich weiss nicht warum! Fragen dazu. 

Ship* kas(Shjipn* t){
	Ship* t = NULL;
	t = k;
	
if (t->links != NULL)
	r = kas(t->links);

if (t->rechts != NULL)
	t = kas(k->rechts);
}
